安裝window 卡係window logo 一去不返

前幾日裝置新電腦,諗住用舊腦SSD window 裝係新機度,
點知卡係load window logo度, 之後嘗試裝自家整既usb window 一樣情況.
跟住問朋友借左隻原廠usb window 都出現一樣情況
請問呢個會唔會係底版問題. 當然我已經通知左個間電腦網店.
配置如下
AMD Ryzen™ 3 3300X $999
ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18 $899 $750 (-17%)
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $970 (-12%)
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $699 (-13%)
Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX

有無試過換隻硬碟？

WINDOW幾

你指我隻m.2 ?
我試過唔用我隻舊既ssd 去裝，情況一樣

ｗｉｎｄｏｗ １０

補充多小小資料
舊display card ＮＶＩＤＩＡ ＧＴＸ１０６０ ６ＧＢ

2020q3都黎仲onon99真係信連登仔走坎幫襯網店

正常係要重裝WINDOWS

有啊,我都試左重裝WINdow 都係唔得

bios set UEFI開機

試下用 easeus 隻 partition master ，直接連 windows 抄去隻新碟度。
抄完物理轉插口 / bios 改開機 driver

之前 HDD 轉stat SSD 直接用呢個偷懶方法都無問題， m2 應該都得。

自7

你當我無留過言

師兄,我試過,呢個係會一直無限loop window logo

唔緊要,都唔該你提出過下方法
因為我試過晒所有方法, 拆RAM 拆其他usb 拆SSD
差在未試過拆粒AMD CPU 落黎
我都聯絡返間野,佢搵人黎收.
不過都好奇想睇下係咩原因導致咁,我自己個人覺得係底板

後話呢?

後話
聯絡返間網店,跟據佢售後服務，叫佢拎返部機去檢查睇睇。有乜理由用原裝ｗｉｎｄｏｗ裝都唔得嫁，我之往都好輕鬆裝過幾部腦，唯獨今次咁難搞。
如果係我個人問題要交底百零蚊運輸費，如果係佢地問題將會免除運輸費。
另外我應該會考慮同佢地買正版window 廢事煩，一陣送到黎又唔得浪費時間雖然window 好易裝。

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80

清最後有無落呢個offer先...
有既話包唔包裝win10係間鋪自己既堅持，唔裝試用版就出機最多叫那閪。問題係你畀左呢條數，服務上理應部野包括正常開到機入埋window，結果淨係入到bios既畀幾千蚊佢買舊磚返黎擺咩，同埋我難聽講句比80蚊真係貪佢走線走條金礦通道出黎咩

仲有同網店買window同屠佬買oem根本無咩分別拿我建基於你係間鋪砌完瀨野，問題係你已經瀨左野一次，window係唔0會有正翻版問題啦求其燒隻試用都裝唔到開唔到既，咁仲講得出可能係你問題要畀運費? 我睇完唔係屌你，我屌佢老母80蚊咩唔撚包開到機what the fk hell。。。。

我9估啦，你既情況一係倉底拿返板唔記得update bios照出，最好po下bios 版本圖上黎，試下xmp減少少mhz之類
一係粒u閪過3600既downgrade版垃圾u，間鋪叻極都係裝箱出貨上網入軟件燒機，你瀨呢part野真係頭痕都唔掂
再唔係就你自己問題搞唔掂，或amd同你有仇
惡夢d講法係如果係砌個人搞到彎針，到時話你搞過，rma都唔受理

祝你搞得掂啦，我個人強調企硬咪撚比錢買window，決定就你決定啦，用得ryzen始終係多麻煩野發生，係香港砌機真係慘過食屎，出問題仲要比人兇畀運費，真既話同黃金呃人既小店有乜分別

應該話 你首30日內回報有問題，咁都仲收你百零運費既就以後咪撚用呢d鋪啦。。。有心食你唔識amd既真係佢up乜都得
最後都係個幾句，Windows就真係咪網店買啦，係得m$官網down 個最新安裝檔燒正路唔會出咩大問題，除非。。。你唔好彩一買就down到2004版而唔係1909版啦

又一個樓主被勒令緘默

"卡"都冇人屌，成班大陸仔

上次有單1070定TI出事
成車人衝出黎屌左樓主先點知真係間鋪柒左
今鋪梗係醒水睇定先啦

大機會CPU
依排死左幾粒3700x都係咁既情況

樓豬上水,
首先個首３０天免費上門收機offer 緊係有返啦，呢個我諗係一個網店對於消費者最基本既保障．我諗我無買佢無裝都合理，始終關於版權問題．
至於最後結果係佢地試到話係底版同Ｒａｍ相容性問題，咁我真係初哥黎，你話相容問題我都信，至於點解要係第２次收返先試到呢個最基本既野我諗佢地鋪頭有責任所以運輸費用當時免左．至於解決方法換返同一樣頻率既Ｒａｍ比我．
咁我都廢事買佢個ｗｉｎｄｏｗ．佢話得既話

最後結果ｒａｍ 同底版相容問題，事件應該暫時解決．雖然尚未收到機

原來悠二唔會試機
好似睇過飛馬條弱智仔會

咁就死啦
呢到成車打手話三代AMD絕無相容問題

WINDOW10已經無任何問題...只要你肯DOWN官方個安裝程式就係正版...只差你肯唔肯畀$買條KEY開啟換桌布同一D小功能...

好在叫停,唔係又比人水去買OEM WINDOW咁款

我重組一下案情

首先樓主個CASE發生左
完全入唔到WIN
且有一定既排錯能力
================
然後就係間鋪回覆話會搞,上門收埋機,然後拋句樓主搞出黎 就嘔返運費出黎
========呢PARTS係我提出既===========
比我屌80蚊包搞掂 但我覺得唔對路
明明開到機 用得到先叫服務
幾隻手指試都開唔到 反而兇9樓主要補$ 擺到明想食樓主唔熟AMD咁款
==========呢PARTS係我提出既========
今日催情況
樓主上水話 間鋪就覆話係RAM問題
變相唔洗收 前日講如果係樓主既問題要嘔返百蚊出黎做運費
但事實上連登甚至全世界都話過三代雷殘根本無左RAM相容問題

一係連登仔9UP一係全世界都9UP,間野就無9UP鳥唔PO連登唔出聲就想食樓主咁款WO

樓主當買個教訓
下次咪再幫襯呢D垃圾網店啦
始終有哂你地址電話...

80蚊包砌 兼30日免費上門個d承諾原來都係流,咁同黃金黑店有咩分別...真係連登屌完就會求其搵個理由落台 當無發生過咁

喂屌....諗諗下唔對路睇返個po原來4日前開既....
我當2-3日前已經收機
屌到尋日先諗到用ram做理由過骨?
假設我唔出聲當樓主a粉抵撚死 而間野私底下又好似飛馬咁跣9佢話係window問題建議佢買埋window...順便界返轉百零蚊運費...

當年穿膠花做爸爸 夾硬銀側板處理得又咁快手既又私人車入東涌又補償又道歉又盛 家陣當間野瀨武漢肺炎無運輸啦,大佬買你80蚊服務原來可以隨意兇9人話係個客問題要收返$...咁間野收呢80蚊收黎有乜撚野意思先,真係唔買window態度就差咁多?

呢個年代仲邊有人砌機

推到樓主安全收到機

=====罪行======
要日日fit 9 連登班打手成日水人amd 無問題

仲有間鋪伏到出機原來唔試清楚....

仆街到俾80$包既服務係唔包埋開到機

仲疑似想屈9人買window(好在我係咁勸樓主WINDOW唔會有特別影響)

兇人/或屈樓主係客問題(姐係屌客劏客味濃到仆街啦)就要佢畀多舊機水 運費 結果老屈係amd既RAM相容性問題,竟敢屈9我大amd 3000

=====罪行======
呢個回力鏢真係fit到班打手無地自容

最後收到機啦，換左Ram真係裝得返，佢再送黎個陣都裝左個window黎。
不過我因為想裝係我既舊SＳＤ 所以重裝左一次係成功既，果然真係硬件上既問題。

下次醒水啦

搵窿捐啦柒頭
樓主都親身答咗係相容性問題
換咗ram比佢就即刻裝得返

ACHI

你知不知道xmp有時唔work 因為ram廠成日換不同廠chip 即使係同一個系列 但買到返來不同die 呢個情況係support list一樣會發生 xmp唔到就上店舖換ram

更不論每間板廠既底板記憶體布線都不同設計 呢個都影響記憶體超頻穩定度 intel底板上高頻一樣有呢個問題

之前都有case 用tuf b450m pro gaming 配 d60 3600c18 xmp gg 之後改用msi b450m mortar就冇事

係唔係散熱器嗰單嘢

兜唔到就屌人

但我印象JACK巴你都好大聲幾乎好肯定咁話一定少左好多
唔係屌A
係屌鋪服務差囉

係
篤爆完想呃人買WINDOW
你睇有個嬲到幾上面

我講緊ram廠成日換chip問題 唔係講緊相關店舖問題先
你唔好扯開話題

呢單嘢真係仆街到極點 好記得一味推落班伙記到

你又話人地老屈AMD RAM相容性問題
但係人地真係相容性問題喎

我無扯開丫,E+係間鋪柒到咁
硬件問題就瀨客瀨軟瀨硬 比80蚊想唔處理咁款,屌PO先肯嚴正處理都算
E+進化到係砌條伏LIST畀人 條RAM原來唔夾既
瀨落埋我AMD教度 咁你都幫佢攬上身?

咁咪你同JACK巴掐囉

屌 畀完$仲要俾人兇都無問題 賺少左嬲嬲豬到咁

呢單查實都衰啦
兇人添....
真係熟客最優惠,外人理撚你咁

你講緊大部分野係關於果間店舖顧客服務問題來 同我講緊CPU IMC同Ram廠定期換ram chip會有水土不服問題無關

都係果句了 Ram廠經常換chip 即使imc好都有小部分水土不服問題 xmp唔到上去換新

咁姐係3000系仲有問題囉

點睇

又要CALL 伏LIST GIF

Zen2本身都冇咩大問題出現

IMC本身已經比Zen+強太多 而且記憶體兼度度可以參考底板Support list

如果你買support list以外既ram xmp上不上果條ram既原廠profile setting 呢樣本身在list以外 呢樣唔包的 有xmp上不到既機會 intel u一樣有提過

買得support list以外既ram model 要預左有上不到既風險 除非ram牌子有特別為amd cpu做下調整出新系列 （實際上己經有）

你講既係輕微問題，兩馬子回事黎
回到原點啦好無
唔同樓主機都用唔到仲比人兇返轉頭wo
兜圈子兜完又想兜自己無話amd問題我睇錯你

重申一點

買得support list以外既ram model 要預左有上不到既風險

呢個amd intel一樣適用

並不是只有amd發生

咪話左xmp問題算小野...

Btw 4000仲要靠你 呢度吵完呢度散算啦

信你一成，咁多人砌得你有相容性問題？

你比人呃左喇

ADATA D10 3600 2x8GB.近兩星期既貨有問題

佢唔係買3200MHz.3200係最多人買

其實唔只係樓主.我呢邊仲有6個客都係同樣情況

我已經同香港代理商Synnex聯強反映左

Synnex聯強都幫我去信寫左俾台灣ADATA到投訴

ADATA HK既人都上左黎我公司到試

但無論ADATA HK同我同代理商.都未搵到真正原因

只係暫時唔賣住呢pack ram

ADATA balcklist

如果你唔信.你可以詢問一下ADATA.到底有冇出現過我上述既情況.我係投訴左的

不嬲都要
SSD真係伏到出哂名

但開PO屌 D人又話伏LIST

間間廠都成日換flash架啦

adata d10 3600之前一直冇事的.近排唔知咩事

其實如果特別壞得多.我都會唔賣同上黎講的.adata ram暫時未有咩問題

原來係你出事

ok，呢個解釋都合理，信你

不過如果可以幫客人裝試用版windows，確認無問題先發貨會更好

利申：我有幫襯過你架

睇見Adata就覺得到伏爆炸
以前呢個牌子都係用黎砌仇人機

悠二，舊年7月個批SX8200 pro 1tb會唔會有問題，同埋想問埋同一批adata gammix d10

放心冇問題.SX8200 Pro只存在於今年1月中到3月既批次出現嚴重問題

ADATA D10的話.從來冇獲氣過.今次3600都係第一次出現少少問題

所以放心

另外方巴打.你電腦的話.其實.我聽返同事講.其實同事起你面試左接近三小時.同用左新CPU.新底板.新RAM黎試.都未試到有任何問題

不過唔緊要.你介唔介意俾我地再試多一次.我想再試埋其他野.今次我想我自己黎試

你預有應該會無咁嬲

多謝你有留意到我部機個問題，因爲我最主要唔係入唔到系統，我係可以正常入到，只不過係平時用用下會藍mon，所以就算係我面前試新硬件都唔會有用可能我個日上你地度都有表達得唔清楚既地方，同埋我自己搞左好耐都搞唔掂所以有d燥，呢度同你講聲sorry先。

終於搞掂左?

未啊我用緊第二塊ssd裝window睇緊有無改善